出嚟做嘢之後比幾錢家用

如題

2k

0

20k人工俾緊15k

10k，間唔中再私底下俾多2-3k